import { QuestionInterface } from "utils/types";

const questions: QuestionInterface[] = [
  {
    id: 1,
    question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
    sentence: "אני מאוד גבוה",
    answerLabel: "נושא",
    correctAnswer: "אני"
  },
  {
    id: 2,
    question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
    sentence: "הם הולכים בשקט",
    answerLabel: "נשוא",
    correctAnswer: "הולכים"
  },
  {
    id: 3,
    question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
    sentence: "אנחנו אוכלים פסטה",
    answerLabel: "נושא",
    correctAnswer: "אנחנו"
  },
  {
    id: 4,
    question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
    sentence: "הם הולכים לים",
    answerLabel: "נשוא",
    correctAnswer: "הם"
  },
  {
    id: 5,
    question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
    sentence: "נכנסתי בשקט לכיתה",
    answerLabel: "נושא",
    correctAnswer: "נכנסתי"
  },
  {
    id: 6,
    question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
    sentence: "האם תבוא אליי?",
    answerLabel: "נשוא",
    correctAnswer: "תבוא"
  },
  {
    id: 7,
    question: "מה הוא הנושא במשפט הבא?",
    sentence: "אכלנו אתמול נקניקיות",
    answerLabel: "נושא",
    correctAnswer: "אכלנו"
  },
  {
    id: 8,
    question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
    sentence: "האם קניתם שולחן?",
    answerLabel: "נשוא",
    correctAnswer: "קניתם"
  },
  {
    id: 9,
    question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
    sentence: "אתם יכולים ללכת",
    answerLabel: "נשוא מורחב",
    correctAnswer: "יכולים ללכת"
  },
  {
    id: 10,
    question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
    sentence: "היא רוצה ללכת",
    answerLabel: "נשוא מורחב",
    correctAnswer: "רוצה ללכת"
  },
  {
    id: 11,
    question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
    sentence: "יובל התעקש והתמקח על ציונו במתמטיקה",
    answerLabel: "נשוא מורחב",
    correctAnswer: "התעקש והתמקח"
  },
  {
    id: 12,
    question: "מה הוא הנשוא המורחב במשפט הבא?",
    sentence: "המורה אמר וחזר על דבריו שוב ושוב",
    answerLabel: "נשוא מורחב",
    correctAnswer: "אמר וחזר"
  },
  {
    id: 13,
    question: "מה הוא הנושא הסתמי במשפט הבא?",
    sentence: "דיברו עליו בחדשות",
    answerLabel: "נושא סתמי",
    correctAnswer: "דיברו"
  },
  {
    id: 14,
    question: "מה הוא הנושא הסתמי במשפט הבא?",
    sentence: "בנו אולפן חדש לפנ חודש",
    answerLabel: "נושא סתמי",
    correctAnswer: "בנו"
  },
  {
    id: 15,
    question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
    sentence: "לאחרונה נעשו שינויים בשפה",
    answerLabel: "נשוא",
    correctAnswer: "נעשו"
  },
  {
    id: 16,
    question: "מה הוא הנושא הסתמי במשפט הבא?",
    sentence: "בוטלו עיצומי המורים",
    answerLabel: "נושא סתמי",
    correctAnswer: "בוטלו"
  },
  {
    id: 17,
    question: "מה הוא הנשוא במשפט הבא?",
    sentence: "מישהו אכל לי את הספגטי",
    answerLabel: "נשוא",
    correctAnswer: "אכל"
  }
];

export default questions;
